今次之後，係咪好應該爭取還返個監管警賊既權力俾市民？

自己友管自己友，算點

市民 議員 法官

警監會=笑話

你過到先得

我建議暫時停止所有不合作運動